這一戰略可能會給那些無法達成這些協議的國家造成大量的死亡和痛苦。 如果我們廣泛分享冠狀病毒疫苗，它將拯救更多的生命。Kat Eschner 2020年9月17日 
 她和斯維特拉娜建立了最親密的友誼，“她說塞爾維亞-克羅地亞語的時候聽起來真的很不一樣”，她追求伊萬，他會說匈牙利語，也會說純數學的語言。 在艾裡夫·巴圖曼的《白痴》中，真正的愛情故事是一場與語言的愛情 
 因此，Naftogaz建議政府不要與這家路易斯安那州公司達成天然氣協議。 裡克·佩裡的烏克蘭之夢|，西蒙·舒斯特，時代週刊，Ilya Marritz, WNYC |， 2020年9月10日| 
 我一直覺得自己沒有能力領導一家公司對未來產生影響，因為我沒有攻讀博士學位，而是有一份“狐狸式”的職業。 《財富》雜誌40位40歲以下健康領域的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月9日|《財富》雜誌 
 在其他地方，學區正在尋求提供個性化的當面或遠程學術支持的輔導模式。 創造性的學校計劃可以對抗2019冠狀病毒病暴露的不平等 
 或者(可怕的是)他可以與兩黨國會領袖接觸，尋求兩黨立法。 奧巴馬的大麻政策是一種瘋狂|James Poulos | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 選擇不追究肇事者並不是承認謊言或虛假動機。 右翼的強姦噴子vs莉娜·鄧漢姆|艾米麗·夏爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 直到有一次他導演並主演了自己的短片，他才決定把表演作為一種職業。 文藝復興男子傑瑞德·萊託挑戰分類|每日野獸| 2014年12月8日|每日野獸 
 2005年左右，德魯飛到西部從事演藝事業，而喬納森則在卡爾加里經營公司。 房地產兄弟如何成為你媽媽最喜歡的電視明星|凱文·法倫| 2014年11月25日|每日野獸 
 檢察官決定不起訴被告。 十大最糟糕的Uber恐怖故事|Olivia Nuzzi | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 人們會看到，人類因活動的能量而瘋狂，追逐著那永不滿足的慾望的幽靈。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 法拉爾牽著他那匹恢復的馬慢慢地從山上下來，心裡想著該走哪條路。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 我們要騎快的，所以追趕你們的必更快。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 這是大人物發明的東西，讓他們能夠對小人物進行壓榨和壓迫。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 我們想，現在我們應該在平靜的海面上靜悄悄地向前走了，滿懷信心地相信它寧靜的名字。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛